唔知點解人愈大就愈唔想笑

以前細個好容易就滿足, 求其打鋪機都好開心, 而家睇動畫都唔識笑, 好似求其睇完就算咁
同埋而家就算見到利是一啲都唔開心, 好似連慾望都無埋, 乜嘢都唔係好想要, 對啲物質無乜感覺咁

因為人嘅負擔多咗

依家睇戲睇到感動位真係會有心up既感覺 以前細個仲諗點解啲人可以睇戲睇到喊

係因為你真正嘅friend 而又陪喺你隔離的時間越來越少

同感，行屍走肉咁